屌中學如果我有入計數機programme

就算盲毛，只要打岩個數字

禁幾下就解到條maths mc.

long ques. 攞ans 分。

同一個人，有入機同無入可以差1，2個grade.

屌那星，我有入既話maths 就有5星

咁就入到bba ，到時take A&F做big4又得，Econ做經濟分析師又得，Qfin做金融大鱷又得

洗撚好似依家讀sci咁撚淒慘

文意: 6/10
結構: 8/10
修辭: 3/10

加油

好撚好笑呀屌你老母

你問一次year2~4既晒銀仔

我肯定，好撚肯定，10個有8個想轉系。

你覺得唔係呢個分？

利申三大BBA

你諗啱條式就好難計錯
你諗錯條式我開部電腦
比你用matlab計你都係錯架啦

當年cm mc 有式同無差勁遠

CE?

照in big 4一樣請
big 4流失率120%

關鳩事 廢就廢

橙牙chingT.T

依個真
入完programme 升左兩個grade

脷伸:數學渣

識人真係一條都無入最後都5**

巴打本身咩grade？
上年dse數學2左 想升3-4 但好多數都唔識

HKU sci過3就可以take BBA major
大把人double major in risk man/stat + econ/fina

15年4左
16年5*
我都係第2年清番曬啲concept
係咁狂操數
真心要入programme
MC由頭禁到尾,spare番啲時間double check

冇入過任何programme 15dse math physics 5**

樓豬漏左段
想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

避得一時避唔得一世
升到上U 啲數炒到飛起

其實係
文意2/10
結構1/10
修辭0/10

結論：智障冇得救

我屌你啦

咁話自己老母都有既

入邊幾條最有用？至少要幾多部機？

你廢就廢啦 自己完全冇入過機 MC翻做兩次時間有突 雖然弱智咁錯左3題 自己唔努力怨自己 cal機冇罪